機場文宣 聽日請大量印呢兩張！

今日機場擺地攤全日 觀察所得
黃色簿仔 係最完美size 內容齊全又易派 可以考慮中英翻譯 但可能會太重
林鄭果張回頭率最高 好多人突登停低影呢張

同埋有個呀伯建議可以整何君堯大頭 比人任踩/打小人

或者再整個十大惡人 即場比人打 有噱頭先吸引人

文宣組可以考慮以上建議

推

上面果本唔錯
搭巴士見到有人拎出黎睇

落力d派可以派到1-2本/分鐘

完全唔夠派！

Push

有無原圖，等大家可以幫手印？

唔係我設計

推到原作見到

You’ve 唔係 you’re

Once 前唔跟 have

加油

向北方文宣可以印依封信，依啲佢地易入口

借位

[集思廣益] 機場文宣再搞大

代分享

今日派左幾個鐘，派過幾樣野
明信片：隔離用A4紙寫埋Free Postcard，好多人拎，大人小朋友都岩
黃色小冊子 ：個design真心靚
有樣想提係Protest Schedule，嗌埋”Protest Schedule, important, for your safety” 好多人特登過黎拎，派到唔夠派
最緊要個樣友善D

可以印依封出黎派比大陸人